寫比警察睇

今日無成立獨立調查委員會，唔代表以後都無
今日無你地d警察代替政府班官比人打，就會到佢地比人打。
香港政府厚面皮到話一國兩制成功實施，黑到扭成白，第二日完左件事後為左平息民怨，成立左獨立調查委員會後都話：我地無背叛警察。
歐美文化中有句叫浮士德交易，用你前途來駁果每月30000蚊，你自己諗下繼續唔繼續

『還原甩手指真相』快睇！

推